同唔同意男女拍拖頭幾個星期，女既就應該問男既下面有幾長？

見到好多女人對性能力好有要求
甚至放係選擇伴侶既首位
唔少人就算拍左幾年拖
最後都因為性生活唔夾 / 男既太短而分手

我就覺得奇怪
你真係咁重視既
點解唔一齊左頭幾個星期就check清楚有幾長？
點解過左幾年發現唔夾你先至話人地廢
話人地浪費緊你青春？
人地都一樣有放時間同心機落你個度

仲有d女人又成日話愛係應該包容一切
唔好介意過去有幾多sp拍過幾多次拖
咁你又介意人短？
你根本就唔愛對方
對方值得更好既人

結論：
1. 女人鐘意推卸責任
2. 女人雙重標準，要求男人不論外表同過去真心愛自己，但原來自己咁睇重性能力

青頭仔先會諗到嘅問題

真係鍾意佢嘅話，應該可以包容到佢短嘅

估唔到你知青頭諗啲咩

得喇知你多sp
唔洗衝出黎

我唔會諗嘅嘢咪就青頭會諗嘅嘢囉

係喎

嬲嬲豬牙?

比如話個女仔以前拍過好多次 / 落過仔 / 好濫交
d女人又話又包容唔好理過去

原來與生俱來無法改變既長度
女人就唔識包容

跟本交友軟件profile ge 頭像應該係
1）男嘅就放個頭像、同條扯左嘅賓周（有把間尺做對比）
2）女嘅就放全祼照，同埋妹妹嘅特寫

咁先一買一賣
唔洗驚去到拆禮物階段先唔岩feel

你呢d係極端例子，大部分女仔我相信都包容嘅

啲女話唔介意就假嘅
佢地圍埋一齊唔係傾手袋唇膏就係傾條仔/老公性能力㗎啦
有個女性朋友同我講佢男朋友短過支無比敵 但唔想分手
次次扮高潮交功課

利申 男

乜年代呀大佬，拍拖後先問，拍拖前都啪唔少啦

唔會啦
我諗100個女人入面99個都介意長度
淨番唔介意既係無條件介意

真

同男人介意女人個波幾大一樣

我都覺得post長度係緊要
可惜無得check

我諗10個女仔得三四個介意長度

但平胸都有人鐘意
可以其他搭夠
男人j太短（eg 短過10cm)
係無其他野救得到

點會呀
短過10cm
我諗9成女人都走晒

係....
咪玩啦
留低嘅都係冇條件溝第2條仔嘅女

但叫身邊啲FD揀高+短JER定矮+長JER
個個都寧願高
就算條女會走，起碼叫屌咗先

根本人越大，拍拖上床越快，駛乜問架。

幾短先

身高165 + 17cm
vs
身高185 + 8cm

簡身高一定係性冷感

係介意
但唔會因為咁樣分掛